新口罩到手，移動力+8,防禦力+5,魅力+10

叻叻豬

攻擊力都係0

你中左肺炎，攻擊力咪+10囉

你全家中晒 有埋病毒buff

祝你日9日帶口罩

有冇救救口罩

毒耐性+5

邊到訂？

一打唔洗找

集齊一套, 全家都加BUFF

buff 是什麼

1個大人10個細路？無咁多小朋友就唔好鳩搶人地口罩啦

今晚見